公務員戰線

其實現時仲有好多其他部門嘅公務員服務同支援緊警隊。但現時警隊並沒有，履行責任，保護香港市民。作為服務市民嘅公務員，已經無支援警隊嘅理由。希望各公務員，可以致函有關部門首長，要求停止支援警隊。

——-歡迎修改———

致 ( 局長/署長/處長)

你好! 我是本(局/署/處)的一名職員，薪點 ( )。作為一名公務員，我們理應盡力服務市民。但就2019年7月21日元朗黑幫襲擊市民的事件所見，同樣作為公僕的警隊，已經放棄履行保護及服務香港市民的責任。

我(局/署/處)仍然為警員提供支援及服務，包括 ( )。對於並非服務香港市民的警隊，我們實在沒有理由為他們提供支援服務。

經過當晚的事件，正在服務警員的同事現正受盡良心的責備，士氣極為低落，認為自己不是在服務市民，甚至成為加害市民的幫兇，認同黑社會勾結。

懇請( 局長/署長/處長)暫停對香港警察提供支援服務，緩解本署職員的憂慮。

一名職員上

推